{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006785",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 중문 통나무 가족호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14時以降、チェックアウトは11時までです。 客室は遠海の眺めで、無料のWi-Fiと炊事施設をご提供しております。 ペットは入室できませんし、許可されていない人数に対して退室措置となります。 しばらく訪問するお客様も管理室に知らせなければなりません。 客室の整理が終わったら、退室チェックを受けて鍵を返却してください。 什器破損の有無はスタッフに知らせる必要があります。 幼児や小人も宿泊人数に含まれ、追加料金はありませんが、チェックする必要があります。 当日追加人数は事前に確認しなければならず、チェックインできない場合もあります。 ゴミは一般とリサイクルに分けて捨てなければなりません。 飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為は他のお客様の迷惑になりますので、気をつけなければなりません。 各デッキにあるバーベキューグリルは内部では使用できず、全客室は屋内禁煙です。 室内では風船イベントやろうそくなど、すべての遊びを禁じます。 その他の施設や什器を破損した場合、弁償が要求されることがあります。 済州島は安全で清浄だという評判がありますが、ポケットを狙う盗みは発生する可能性があるので、大切な物は持ち歩き紛失時に責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14時以降、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には遠海の眺めと無料のWi-Fi、炊事施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数より多い人数で宿泊することはできますか？",
            "answer": "許可されていない人数に対しては退室措置となりますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "滞在中に訪問する人を管理室に報告する必要がありますか？",
            "answer": "はい、しばらく訪問するお客様も管理室に知らせてください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に鍵は返却する必要がありますか？",
            "answer": "客室の整理が終わったら、退室チェックを受けて鍵を返却してください。"
        },
        {
            "question": "什器が破損した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "什器破損の有無はスタッフに知らせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児や小人も宿泊人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児や小人も宿泊人数に含まれますが、追加料金はありません。"
        },
        {
            "question": "当日追加人数は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当日追加人数は事前に確認が必要です。チェックインできない場合もありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればよいですか？",
            "answer": "ゴミは一般とリサイクルに分けて捨ててください。"
        },
        {
            "question": "騒音の制限はありますか？",
            "answer": "飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為は他のお客様の迷惑になりますので、気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは使用できますか？",
            "answer": "各デッキにあるバーベキューグリルは内部では使用できず、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で風船やろうそくなどのイベントはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、室内では風船イベントやろうそくなど、すべての遊びを禁じております。"
        },
        {
            "question": "施設や什器を破損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "その場合、弁償が要求されることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "済州島は安全ですか？",
            "answer": "済州島は安全で清浄だという評判がありますが、ポケットを狙う盗みは発生する可能性があるため、貴重品は持ち歩く際にご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 596
    }
}